[英雄聯盟]LOL賽事討論區#54

3個1-2

屌 夠啦

支持iboy同scout

MOUSE個種廢真係比得上SOAZ,MMD

MMouse

mouse

EGD真係好堅持中出lucian

0-3啦

點會夠

mouse被打到變mickey mouse

MOUSE

xayah有nerf好多？你柒D定我柒D

再來一個

廢囉 唔通勁咩

因為廢囉

廢囉

以第一次上世界賽黎講
iboy 都算淡定

抽籤結束了
小弟分享一下這次隊伍的抽籤分析

A組的AHQ
估計和EDG就是宿命的對決吧
沒意外SKT還是會以分組第一晉級
剩下的應該是AHQ和EDG和外卡隊爭奪
如果會外賽進來是FNC或C9
都有影響戰局的能力
可謂各個有機會
各個沒把握
AHQ突圍難度相當高

AHQ晉級機率30%

B組
LZ IMT GAM
外卡加入隊伍機率最大為HKA或FNC或WE
這組看起來沒有任何人有機會影響到LZ第一種子晉級的可能
我個人希望若HKA晉級可以到這組
畢竟若B跟C選一個
B組的賽程相較好打很多
GAM要晉級可能還是稍嫌困難
但是有極大的機會攪局
IMT跟HKA的對決也是LMS觀眾的焦點

HKA在這組晉級機率60%

C組
G2 SSG RNG
相較其他組
這組的隊伍狀態都很迷
SSG韓國勁旅
在資格賽先讓二追三AFS
再直落三擊敗KT
狀態應該算是有回穩
RNG被EDG讓二追三
但是隊伍裡都有豐富的大賽經驗
也很有機會晉級
G2號稱內戰三幻神
國際賽狀態一直都不是很好
但是卻又不容小屈
若是HKA分到這組估計是一波苦戰
另外有可能晉級到這裡的外卡有C9
影響戰局的能力很低

HKA在這組晉級機率30%

D組
FW MSF TSM
我不想毒奶閃電狼
但是這是閃電狼晉級4強的最好機會（後面在解釋）
內戰三幻神另一個TSM
國內賽超強
國際賽烙賽
連續好幾次已經印證過了
MSF就.....有機會，但機率不高
畢竟大賽經驗不夠是隱憂
FW晉級機率真的很高
但是若WE順利晉級在這組
因為C9 HKA FNC都會撞賽區
所以另一個阻止FW的因素就是WE
但是季末狀態看起來不是太好
所以有待觀察

另外加場分析閃電狼晉級四強最好機會
若韓國隊正常發揮水準
都以分組第一晉級
那麼閃電狼也以分組第一晉級
等於8強賽的POOL1
閃電狼不會撞到韓國隊
我想沒人會想提早碰上韓國隊
縱使有些隊伍看起來迷航
但是若不幸分組第二晉級
那麼4強路遙不可及
因為很容易抽到韓國隊伍
這次抽籤最好的是FW了
畢竟身為16強賽pool 1
沒抽到韓國隊已經很好了
並且躲掉RNG
已經是上上籤了

AHQ晉級需要奇蹟
畢竟抽到老朋友跟大魔王
HKA外卡隊伍不清楚
但是晉級之後需要靠運氣分到好組

無論如何
LMS加油

Agger 利申非gay also

EDG輸埋就好睇

台灣仔飛機文bin c

一日唔炒撚左mmd同個嘔心肥仔cyo,閃電狼一定冇得進步

牛排呢

炒撚左邊個上去打 成個lms都係垃圾

抵

scout

嗱，一早話咗Hensen syndra pocket pick，唔會輸

edg咁都做到lpl第一

合約佬

contractz

3場都輸SCOUT LCN

廠長淨係識打自己人好撚廢快撚D退休啦

0-3 EDG

屌clearLUL又-6

faker 後備

C9

抵死啦scout 好似d傻仔台狗玩riven yasuo咁
撚黎撚出 一gank你就收皮

EDG 898
年年8強
今年16強都不保

3殺1講到好似單殺咁
你都好嘢

scout 點解死都唔用其他中路.

EDG

如果Edg輸畀Clown9真係笑死人

正解

3場都出lucian?

LPL都係靠RNG 啦

咩叫撚黎撚出

8強魔咒終於破

撚黎撚去 打錯

其實大把人未出場之前都係寂寂無名,個陣ziv咁勁都比人當人球係咁轉會啦,係閃電狼死都唔換人姐

點解RNG可以輸比呢隊撚屌

型囉 疊馬 英雄主義

點知
不過rng 打得真係好好睇

Edg世界賽柒開

cl淨係lpl先勁 打親國際都弱智咁

uzi決賽buff

scout 玩路西恩 打打下就後期e上去自爆

因為UZI廢囉

其實隨時會俾人炒啲人先會公務員心態

要搵個mechanics勁過mmd既有幾難呀……

慎屌打曹格

下下lucian
前期點都好
最好一定爆

拖到後期好似都係c9 個陣好丁d

睇LPL真係唔明其他隊驚CLERLOVE D咩

又黎慎

而家無人叫 靜哂

Mouse soaz mmd 幫手降低曹格勝率

scout 好慘

死都出路西恩..

c9上呀

iboy

抵啦

impact真心正

clown9都贏到EDG

impact呢d咪叫慎囉

Jensen 真係幾勁

成日推到咁前 有咩慘

lucian已廢

dog champ

skt臥底 Scout

EDG 同FW 都幾似
上路on99 咁
兩隊都輸到pk

C9暫時睇都唔係打得差

傻仔scout三場黑鬼真係當人唔識應對

有冠有錢有隊養佬又可以移民

打得又唔差 , 人生嬴家

d gank幾順利

好多人話Impact回塘，我覺得佢都算top tier

除左比skt屠 C9幾時有廢

EDG死都出路西恩
FW死都出庫奇
再加上兩隊都垃圾上路

EDG帶左邊個後備 audi定zet?

mouse咁廢

後台會唔會洗橫手又玩暫停

打黑人一出反甲就沒戲唱啦

清心水清

話xayah垃圾champ個個番左去銅五睇人玩xayah？

呢場輸成咁都4萬輸出啊 淨係少對面12頭ad 1000傷
你仲好意思話我衝出黎7? 連xayah勁係邊都唔知仲好意思話人柒
你同琴日問曹格係咩個個一樣柒
柒完潛水算啦仲博人爆你頭

廠長係大陸多FD拎晒人地D戰術 or玩8婆野搞死左OMG
呢條友真係賤種黎

入圍賽果陣有兩場都

marin bengi easyhoon

MOUSE咁撚廢仲點解1直用佢 係咪靠關係

點解EDG 同FW 咁似

原來呢啲就係LPL 1st seed嘅實力，失敬失敬

on9架
唔幫手打harold

你睇過EDG個後備ADUI 就明點解出MOUSE

lpl 咁撚多人 , 換人當食生菜佢都可以留到咁耐

肯定唔係普通人

開始吹奏IMPACT

C9點黎嬴咁多錢

聽人話佢好努力打
但唔知點解都可以打到咁

全勝喎
外卡仔打前期勁 輸少少又派膠?

首塔

omg唔知

mmd都好撚努力

努力但冇天份 係冇撚用的

其實尋日rumble打得唔差

kolo1點解條

CLEARLUL

起碼無呢場咁順先啦

西門夠努力啦 咪1樣差其他中路幾班

閃都唔洗用

點解edg望住有shen都可以咁打

你望下條上路

好彩LPL贏左RR唔係架AUDI返到支那分分鐘俾人溶撚左

邊個話慎冇用

Edg嬴Rng個幾場 uzi有冇出？

Impact: JG die

所以話FW 同EDG 一鳩樣咁濟

係好殘忍

好靜

edg呢隊垃圾分分鐘打playin都過唔到啦

cn library

個個都努力架啦

佢打到同你一樣咁撚弱智呀

EDG唔知對面有SHEN 做緊乜

大NA年

IMPACT

努力呢D基本野黎
冇天份就係冇天份

lpl啲戰力好撚奇怪

唔係個silence 可能又要死

依d豬

一齊睇最後

C9空軍

edg 同ahq齊齊返屋企啦

Skt買返impact返黎好過啦

C9四對ninja tabi

scout 真係好廢
咁多場都要用LCN但關鍵都係死
係咪韓國間諜

返去拜你老母山啦賤種

依啲GG3-0

即係咁，Impact當然冇Khan咁fit，但係worlds上路嚟講應該算係 tier 1尾

傳說中唔係話佢老豆好有米嫁咩

Uzi有決賽恐懼症 EDG成功符碌

xpecial講廣果話

史上第一隊first seed 0-3

edg終於要含撚 根本比ig好過

廢咪要再努力d

今場係世界賽第一次覺得慎有用

j4 lucian varus

MOUSE=MMD
次次世界賽都柒

G2呢

第二隊fw

破8強魔咒要應驗喇

又串

要睇IG下路我都係睇返廠長算

如果C9嬴係咪第一場慎嬴

因為閃電狗唔係頭三日都有得打姐

尋日既EDG去左邊

有冇聽過一隊叫LGD

agger

支那主持人：尖叫聲呢

睇ROOKIE打世界級中路
好過睇EDG賣笑啦

rookie

武漢圖書館

俾人破左吐氣

上年
week1

week2 0-10

SNEAKY廢撚到

小閪

on9 edg殺人先嗌

半斤八兩

睇左痴漢圖書館

主場係咁架啦

諗住choke位夠打 點知唔夠

Sneaky見到曹格tp仲上去打

到tsm出就變tsm主場

graves syndra d burst 勁痛

Jensen syndra有可能勁過BJ神

利申：TSM fans

隻預示者‘放到咁解

痴線人地嗌唔嗌關你撚事咩
主場係咁架LA
C9贏場有掌聲比番咪得

叉燒話BJ話JENSEN隻星朵拉玩得勁過佢

好似係前年?

就夠鐘

屌faker後備feed夠未

單打嚟講可能係 但團戰功用bj穩好多

D主持一日睇咁多場應該好撚支力

SCOUT俾人單捉過幾多次

030 lucian

IBOY1打9

是鳩想點

Scout 玩緊乜

lgd真係笑撚死

Mouse玩曹格。對面出哂全物防已經足夠

scount終極戰犯#1 韓國間諜,係LPL carry到hihi 2次世界賽都打到咁CLS

叉燒話問過BJ本人話JENSEN隻星朵拉勁過佢

韓國演員

諗自己係佢地個頭即刻覺得痛

可能佢以為佢仲係SKT MID

EDG場場路西恩直接0秒回國

ekko都一定係

梳囉

MVP SCOUT

佢玩開帶節奏型中路 結果3場都黑人

faker隻lucian 040都嬴啦

BJ 都咁講可能真係都唔定
佢地都對打過咁耐

EDG係咪要贏呢場先有出線主導權？

三幻神之首唔係浪得虛名

c9 2 seed

soloq 王...
國際賽打強隊就爆

問題係佢係faker
佢隊野係skt

JENSEN好撚勁

如果edg 輸左
我狼就可以話有人廢過我地

sor
搞錯年份

果年week1 c9好j到呢

BJ 唔通話自己最勁咩
唔通打C9咁多年都贏會同你講咩
係JENSEN先會串77但又串唔起

是鳩今場冇人幫佢駐jensen

是鳩

bang勁好撚多

唔係主導係叫仲有價講
0-3就準備rip
由並其有隊叫skt

又係2v5

仲有fnc同fb

jensen個樣都成個小學雞咁

黑人招大打落葛雷夫到唔痛

講真如果呢場EDG咁都贏一定又係薯格無腦屈機

fnc有得賴soaz

Sneaky 同合約仔亂鳩咁嚟

同樣seed 1啊嘛

又bin10k

lm

sneaky stream得多腦殘哂啦

FW都有MMD
EDG有MOUSE
立於不敗之地

鳩打都贏

3風龍

今日咁多風龍

JENSEN隻星朵拉係真係勁阿嘛
起馬大師兄一定話自己最勁

??????????

走佬專用套裝

scout打到咁都贏到clown9要返去打靶

oh shit

點解唔拎炮娘拎法洛士 睇個款又係拖到好後

btw 個人覺得chogath真心係尾機左d

大ching認自己係第3喳 邊似呢啲小學雞扮勁仲要final送頭

蔣神放波既英係好穩既
bjerg+tsm fan都係咁話

招r減下傷害啦

jensen會自爆

mouse soaz mmd三個點排

佢會唔會話自己唔係北美第一 我唔信啦

廠長做乜

mouse>mmd>soaz

咁NA黎講大師兄又真係算最勁個一兩個既

mouse最有用
mmd係無撚用
soaz係轉勝為敗
自己諗啦

c9

Gg

Jensen

咁精彩 班友又唔叫

c9呢下幾靚

impact

真係勁喎...

8強魔咒

哇IMPACT 邊個岩岩話shen廢？？？

Skt impact PogChamp

Impact今場

edg

2個都係SKT韓援
一個SCOUT
一個IMPACT
差咁多

曹格呀拿
3隻爆你傷咪打得穿

無反應

啞ga

0-3

尖叫聲呢

SKT暗笑緊

今鋪就贏你10K順便G埋你啦垃圾

Edg返歸lu

impact今場

JENSEN

邊個仲笑我toxic mid

2個8強

jensen

現場有呀
冇咩

impact勁撚到

1個後備 1個冠軍主力

7678 syndra

放水俾ahq佢拎唔到
點知edg7

Clap

na 三隊出線the dream

7678

edg唔洗番歸啦，廠長鄉下就係武漢

回家了

一推暈3個

7678....
Jensen

武漢圖書館正式啟用

玩完 edg基本上提早出局

諗起impact望住faker個幕

420 blazeit

今場C9表現好好

Jensen 啪啪啪

武漢既驕傲喎

jensen無自爆 c9無左毒瘤jg

廠長

咩ban pick黎

Jensen syndra

全國最大False Hope

有矛片睇

你係咪睇緊Garena嗰個直播
嗰個唔係現場喎

雖然我唔覺JENSEN > BJ
但今場表現真係幾好
我最唔鐘意C9就係SNEAKY
不過最近表現穩左好多

廠長都係時侯退休. 打左咁多年

lpl有主場之利都打成咁

LPL first seed

唔係咁講
無SCOUT EDG打唔贏RNG

琴日skt打贏團戰都有尖叫
今日c9打贏就靜哂
班友唔想要綠卡？

rng變左lpl最後希望

JENSEN個問題係最關鍵既時候自爆姐
其實NA黎講算唔錯

EDG加油

都重有we

search lol 2017 worlds teaser

edg加油

我最唔鍾意係嗰時仲有Hai嘅時候
當Hai退咗之後對C9冇乜嘢

都係嗰句，年年都有班傻仔吹奏LPL, on99咁

依啲豬加油

一叫完就轉鏡頭
成個上路冇左

你隻曹格咬到重有得電嘅

edg輸到咁先叫加油
其實係咪恥笑緊

為左殺impact爆左top inhib

we驚隻fw同msf咩

聽到班小姐姐9嗌就唔開胃

EDG年年都垃撚圾

今年na打返場爭氣波

不嬲得RNG 其他果2隊垃圾上限太低

最驚tsm電政治啫

Sneaky

上年FAKER第一場打C9對住IMPACT淫笑

緊係啦 佢唔自爆同BJ係差唔多

弱化版bjergsen 基本上佢玩乜 bj都玩得比佢好 打lane又無特色 得aggressive 但又成日比人收皮

百屌成才

仆街edg粉搞到好似開演唱會咁

講到唔殺有得守咁

sneaky啲企位

台狗成日恥笑既Na
如果三隊入8強既話。。。

依個7成STEAMER 3成選手就算鳩數啦

tsm3-0
we2-1 出線應該輕鬆

諗起班蝗拎MSI打飛機

咁都殺得1件

出現了

啱啱讚完jensen 又爆

rakan呢隻英真係太勁

IMPACT好撚癲

你去打囉賤種

TP送人頭

Jensen就係差呢啲位

整體都係BJ>Jensen

今年lpl其實機會幾好，主場之利，同埋4保1係佢地強項
而且lck上單khan huni cuvee係上路大坦版本冇鬥士玩，2邊玩坦其實限制左佢地發揮空間，拉近左實力養距

唔好話支那狗住
台狗都成日拎s2打飛機

「EDG jia you」
好撚噁心

IBOY都幾撚勁其實

希望今年na勁左唔係幻覺啦
利申 tsm fans

c9打得都幾好啦

吹奏sneaky

係好勁

係 17歲第一次打WORLDS

NA不嬲都係呢種實力

d操作 頭先個teamfight

班女收聲得唔得

漏緊油啦仲加

聽到支那狗嗌加油就想佢地輸

第二周 0-10 我改名已切算

rakan flash engage 太屈

利申返先，唔鐘意lpl隊

edg為左呢啲位打團黎揀varus

上中下開通

仲拖乜鬼

jensen好似最後唔自爆對唔住自己咁
次次都係咁 明明前面都無乜失誤
一到關鍵時候就

scout pick隻波女岩岩咪ace左囉
玩d垃圾

不嬲EDG都係國內四幻神既巨頭之一
RNG先係強國既希望

廠長年年世界賽都係垃圾

無哂Flash lu

tilted

Gging

準備定貼吧link

jayce場場比人ban ，我估khan應該一場都拎唔到

0-3會出局?

好彩收到曹格走

另外3個係g2 kt同tsm

叫大聲啲啦，唔叫冇得叫啦

Kt 就收皮啦

咩kt呀

EDGARBAGE

3inhib 仲有得玩?

GG 唔使再聽D人9叫

xayah 羸
又會有人唔抵得

D鬼佬笑緊做咩冇人出聲

AHQ EDG 兩父子一齊回家

開得一件咁你咪撚開啦垃圾

啲盾厚到

Shen first win

GG EDG 0-3

垃圾EDG，支那一哥

Daddy

講個笑話 lpl first seed

圖書館

SILENCED

EDG AHQ一齊返歸

Edg加油

EDG破8強魔咒

rng中下對線能力強，上路大家都坦，ban左jayce同gnar呢d就可以和平發育

edg 提早出局

NA今年開個頭好靚

宇宙戰隊有first seed過咩
三幻神就三幻神啦

KHAN玩坦都勁
而家LZ3條路都勁撚到仆街

剩係識打自己友 符合國情呀

重7過電狗

見到隻lucian就想笑

EDG
0-3

Crowd silent
D鬼佬洗到

lms first seed

Mouse真係好撚廢

世界清淨了

收到wind現場觀眾去左食飯食完番黎睇反cup

Sneaky好QQ

岩岩想講 xayah垃圾champ喎

其實大家都預左EDG 7
ESPN垃圾prediction 都估EDG係LPL第3
但估唔到0-3

電狗重有一絲希望
Edg係0

NA

edg>kt
起碼可以入世界賽比人屠下

好靜 較到最大聲都聽唔到觀眾聲

NA勝利日AGAIN

圖書館就係呢啲

切坦唔夠力喎

salty crowd

電狗未打第3場啫

EDG粉仲可以賴D咩

食花生

Iboy 唔錯

第一種子

係FW呀

LMS同LPL 1st seed一齊收皮真係開心

EDG真係好撚廢
睇黎外戰真係要靠RNG

EDG
CLEARLUL
係自己鄉下比人0-3

On9
佢連tsm條尾都掂唔到

3場lucian都輸鳩哂 代表d咩

廠長肯收皮未

有貼吧笑未

比你地搶左對白

你部電腦壞左啊

Scout垃圾

clearlove8

強國班玻璃心

駕駛員問題

有冇鏡頭影向觀衆席啊

同組有隊SKT

T空龍 E神龍 G神兵
暗黑大F師

Edg fw真係賽區最大笑話黎

真係好柒 可能換左ID啦

兩件skt次貨差咁遠

得個穩字勁條撚咩,輸出重屎過黑鬼

RNG>WE>EDG
clearlul仲要係自己鄉下輸

LPL第一種子

重有ssg

Deft應該暗爽緊
deft>iboy
因為deft敢打 而且打廢隊根本無乜隊可以制裁佢
係打lck先顯得佢柒姐

bin bin佢

mouse好親切 見到佢就好似見到MMD

唔會好似rr咁百屌成材
上次把大陸佬屌完就贏lck

lz除左cuzz爭d，其他都世界頂級
不過今次大坦4保版本+主場之利已經係lpl最大機會既一次
之後更加冇可能
lz唔散既話有排玩

impact係正貨黎架

有冇人貼啲大陸仔講咩

Clearlove8

bang咪又係得個穩字 唔死輸出就得架啦 不過佢琴日skt果下反應係有啲料

輸出高就勁咩 屌閪門羸EDG 輸出夠最高落
隻SCOUT TROLL撚到咁

係得skt 做後備, 冇得出場都知咩料啦
edg 最鐘意執垃圾

jensen個樣好似天使得得b 成個弱智仔咁

Mouse Sorz MMD
有冇排名

Crown silent

LPL 100%勝率

唔係前面SCOUT比機會慎飛
咁都可以吹奏SCOUT

LPL最鐘意執垃圾

比你3-3人地SKT 放水C9就收皮啦

仲要叫埋老豆老母黎睇自己輸到成隻狗咁

CLAPPED

mouse
soaz
mmd
NA有冇人選？

zero and ten

TSM>LCK>NA>EU>LMS>LPL

冇咗pawn deft edg八強都入唔到

冇撚玩啦ching
edg 下輪贏到skt 再講啦

edg fw

明明其他人用曹格都屌打慎
點解mouse用曹格比人屌返轉頭

NA相對無ON9上路

兩隊3-0真係可以玩呢啲野

抗壓吧
背鍋吧

可唔可以加個SVEN 雖然唔係上路

因為係impact

屌

就算c9下輪輸哂edg都唔夠做

唔係丫 幾cute

有無人記得piccaboo條垃圾

分分鍾今年係3隊NA 3隊LCK
2隊LPL入8強
NA>>>>>>>LPL

其實如果唔撚係上路對咁撚屎.廠長放晒時間係上 應該死少波

sor自膠

Hauntzer Impact Flame 有邊個係廢?

下輪AHQ實放俾edg

Ban藍寶果下 edg都輸左一半

上年之後我都唔敢尻嗡 睇定少少先

放都冇用
已經冇哂希望

事實

正名

好誇張啲操作

香港主播真係好撚廢
屌你話咩撚野C9成功出線
之後比人cut埋咪

可以加其他路 咁大把人要加

btw出左傷害表未

無所謂 齊齊返屋企

RNG全支班應該入到

EDG放比AHQ好過啦

可能AHQ代父斬C9送EDG一條生路

IMT危危地

咁撚廢比細老隊入去好過啦

放都無用啦
SKT 6-0
C9 4-2 /3-3
AHQ 2-4
EDG 唔識計

難啦

佢上年俾eu #3打柒....

na個年一開頭嬴係-6
但今年唔同

TW EU全部出局不是夢

NA真係要睇定少少 次次第2輪就

msf嗰icon

贏到skt先算 係都edg讓ahq

C9:I wanna to go to group A
我明點解了

前日先比老山炸到仆街

其實而家LOL偏向重視溝通
要成功我自己覺得唔可以再依賴外援
所以EDG都係收皮啦

果年第一個星期嬴係C9有奇招,CLG都差唔多
但過一個星期就比拆哂,自己又冇新貨交

你就弱智

skt柒左2場都仲可以3-0

唔明點解skt要玩到咁保守，比人屌打大半場搵到人地一次犯錯先反cup到
其實以佢地對線能力加上花生嘅style可以進取啲
如果唔係edg果下企埋一堆根本好難反cup

平心而論 真係好撚似

考慮買個C9 icon

Ahq 出chawy 未必冇機

要駐中

可以順風左太耐,特登玩逆風反擊當練習呢,反正實出到線

點解摩連奴既皇馬要踢防反

EDG算唔算LPL最大笑話

聽日場場都好易估邊個贏咁

Rng

唔係scout垃圾
你見無人出黑人就知咩事
nofe真係唔知做乜春 死唔比scout拎帶節奏英
btw c9教練係前edg教練

kkomaSKT風格

C9 Scout

CL同埋MLXG最大分別係
1個0:2打到2:0咁
1個剩係識打國內隊,打國外就前期死都唔肯做野然後慢性自殺

正路就跟返張圖上半part出線

佢地打法係咁 穩守靠人地失誤嬴

風格
正如LZ玩強攻爆你一樣
有bang呢啲玩家好岩玩後期comeback

Impact English PogChamp

一路用thris jinx瘋狂推線

仆街，impact 講返韓文啦屌

Impact english interview

GAM

Impact講英文

skt上路咁廢 jg又唔係花生meta
下路打線唔勁 點可以唔保守

內戰猛如虎

唔洗翻譯

D英文...都係靠隔離個翻譯啦

唔錯就叫勁架咩 你地咁搞笑既

睇下微博先

聽日we v fw, msf v tsm, gam v imt, fnz v lz, fb v ssg, rng v g2
we tsm imt lz ssg rng
easy

同OLLEH差唔多

我聽到笑死
SJOKZ 聽得明真係好勁

EDG 生命閃耀

其實真係好危
對lck都話可能對線唔夠打
對其他根本唔洗驚

我剩係聽得明i think， 1 2 3 game ya

唔好用skt同皇馬比啦

impact啲口音

IMPACT D英文笑死

集氣聽日we 屠殺fw

SKT最強係打大團同MARCO 冇咩必要前期同你駁

Impact

講左乜鳩，第一次聽唔明⋯

啲鬼佬聽口音好撚勁
一粒宇都唔明

Impact 唔得忍唔到笑

聽日全部都屠殺場

Lpl論壇成日都屌edg
同g2差唔多情況
佢地一般好反感edg
但edg多女粉

LPL 同LMS一齊輸真係

99.9%

佢地聽得多估到 好似我地聽譚仔呀姐講嘢咁

連前ROX個MID執去做AD都知隊野智撚障啦

A組 ：skt >c9
B組 ： LZ >IMT
C組 ： RNG > SSG
D組 ： TSM 6-0 > WE 4 - 2 > MSF 1 - 5 / FW 1 - 5

Impact: Top die

h2k係eu#2
但至少edg出到線先
同埋上年可以賴mouse死親人

Huni > impact

啲英文

風格既野邊有咁易變

琴日edg如果冇果下失誤其實差一萬好難翻到

話時話韓仔黎講，huni英文係咪最好？

same

reignover?

係
所以訪問成日見到佢

C LG regional final，大山先話唔會令fans失望。點知

huni真係幾唔錯 我唔like佢都係咁話

因為KKOMA根本BP戰術根本唔勁
唔知點解D人覺得SKT羸係因為佢好勁 我就真係黑人問號

better than GAMEOVER lul

olleh都算ok? 又識少少中文

關鍵場嬴咪得
下下嬴到咁盡
人地點輕敵呀
仲有下下同一個風格 你都怕比人捉到路啦

但佢訓練到成隊好小心好穩

KKOMA好識BP陷阱喎
不過有時硬頸死都揀個隻/唔BAN個隻

IMT 定GAM?

Ro最好 真心

佢唔敢搏 下下都要穩

imt
gam淨係識玩surprise, d操作唔掂

reginover olleh d英文好撚勁

佢地唔會揀jayce calt呢啲全前期陣容 就算有得揀都揀後期英 所以咪輸LZ

Okay wo 同huni有得揮

Rush

除左WE輸左比TSM
今日比賽好圓滿

一腳將自己踢出s7

難得今年na可以成地精 唔好咁啦
stixxay話今年na勁撚左好多 可以入哂8強

我收到呢個

會唔會係為佐避開SKT？

我記得以前fnc果陣鬼佬話佢同yellowstar講野講得多搞到自己成口法國口音

POOL 2都有機會對SKT喎

唔好玩啦 係佢教huni英文緊係啦

馬下手好過好多香港人

講真支那最鐘意果兩隊都係RNG同WE
EDG係好黑人憎，得D囡囡鐘意
點我想知點解EDG咁黑人憎?
因為S3係WE到搶左KORO1同CLEARLUL?

RO好D 佢同huni以前同隊個陣huni未識講佢已經講得OK

人地MAIN英唔BAN 無所謂既大招 戰術無特點
老老柒柒 飛斯打星朵拉呢種前期隨時爆炸既所謂COUNTER PICK
根本得faker呢種扭腰先打得起 我夠膽講 skt呢班人 帶過世界賽入到8強既隊伍既教練都會拎到世界冠軍

魚死網破，今晚就走？

如果我係clg打多幾年我都可能有黑人口音

因為金錢足球是買不到粉絲的!!

一樣可以撞到skt
rng第3,4場輸運營 scout拎lb帶節奏打爆rng
第5場我廠2lv gank爆uzi uzi咁就自爆左

雪藏同踢走koro1
仲有s4時期既中下路

雷聲大雨點小
強國版false hope
之前打SS ,對面殺左人之後話有BUG重回時間
加上佢地自稱強國電競但又輸到仆街咪比人狂屌

舊we係中國最受歡迎ge隊
edg個analyst aaron走果陣挖走左fzzf clearlove
間接令到misaya同微笑退休

sneaky bb i luv u

多on9 fans

夢想戰隊、皇太子戰隊、時空戰隊

好老實講 SKT D運營
世界上應該冇幾隊做到
呢D至少係教練功勞啦
而且你有FAKER,BANG呢D外掛級CARRY
仲使唔使諗大招 佢地仲要咩英都出到咁濟

我都覺得SS個次好唔抵

間接令到中國最偉大既兩位選手退休

第一場揭幕戰，第二場生死戰，第三場為榮譽而戰，第四場理論出線，第五場正名之戰，第六場尊嚴之戰，最後一站火車站。

利申：舊WE＋新WE fan

之前有個版 唔玩運營 玩打交 果時輸到傻

營運個個都識講 做到0失誤點解得韓國仔?
因為韓國仔本身就係怪物囉 當你場場都0失誤神走位神操作
根本個教練係邊個都唔關係

所以SKT出嚟既其實都唔太carry

AD黎講只服微笑

咪S4個陣 根本冇後期
前期就滾爆你

佢地政府同好多公司都俾錢支持 訓練就緊係成功

微笑Vayne

內戰勁
出去就成日派膠

s2未必會輸比tpa 奈何斷線斷到輸返轉頭
s3由全世界最勁半季內變地底泥睇到想喊
好在都叫拎到個世界冠軍

強國ADC只服UZI/微笑
微笑=ADC教科書
UZI=刺客型AD

呢d 我覺得小事
佢地係lpl 好有特權
s5 lpl bo5 同we打 果時pawn入左廠,上唔到場,
之後打到2-2, 本來都要開波架啦
佢地拖到pawn 由醫院黎到lpl會場打機

果陣俾人路路個人技術同勁進取既戰術完勝

今日韓仔都柒啦
Skt samsung 失誤多到

微笑我8月拎左簽名

你咁講隊隊韓仔都怪物
但佢都可以一直企係高點
仲冇關係? 其他怪物係度做緊乜?

韓仔出左去有邊個真係可以風生水起
無必要眨低人地後勤功勞
後勤訓練先係韓仔最大武器

世界第一tf我只服misaya
西門返屋企訓下教先

微博D豬仔小姐姐個Tone真係好噁心 懶文青咁

咪係 人地扔幾多錢落去發展

講開又講
當年S6 SPRING
UZI隊QG打EDG前中野絕交
之後EDG唔比QG換中路
結果搞到30秒完左1場BO5

溝通食物個個都頂得順咩
我覺得起碼KKOMA一定唔係最勁

近兩,三季水平接近咗
SKT好多時前期都爆啦
好多係靠運營撐經濟打返返嚟

其實我都唔明 講資本應該王思聰隊ig最勁 edg反而仲特權過ig

無奈前廠長好似又爆過IG定邊隊既對話紀錄，人地同佢呻幾句，佢就直播曬出嚟

BP未必係
但教導上應該係最好
佢手下中下路都好強

我廠終於突破8強
好感動

韓國仔唔係怪物 點解個個都會請?
代表LCK出賽咪即係佢係果期最頂級既韓國仔
你LCK唔夠勁咪出去囉 有咩問題?

KKOMA肯定係有料
但唔係有呢班人的話
有冇咁高成就好難講

LPL真係好多趣事

同埋人地係勤力同敬業ge 除左打機唔比拍拖唔比返屋企
d韓仔去到lpl變左日日屌西hea打再勁都冇用

"EDG needs me"?

之後賽制係點?
八強BO3
四強BO5
決賽BO5
??

8強開始全部BO5

睇下上年同今年

Thx

老老柒柒
EDG咁有錢訓練多幾件IBOY咁既人既話
今日佢地唔會咁柒
又或者柒但起碼都叫全華班唔會比人屌咁甘先
所以我好佩服RNG當年肯扔低2個咁勁既韓援去整全華班

諗起imp

NOFE 都幾ONJ

唔係佢地想走咩
btw係佩服既

mata自己都想走人組隊宇宙艦隊

屌你

韓仔黎講佢真係最撚格衰果個
deft性格好佢好多奈何世界就係唔公平
一個大賽上身一個大賽爆炸

天才唔勤力一路倒退 自然就比勤力既庸才掂到
你講出國韓國仔唔勁 大把原因會令佢唔勁
好似你周圍既對手都唔勁 都會令你變屎
好似FW 你打格離都係垃圾 點會迫到你100%既能力出黎
LCK 強如SMEB呢D天才都無得出國 LCK自然就會勁

正呀

有冇人轉播下貼吧盛況

NOFE 接手呢隊野既感覺係點

今日支那應該好開心
RNG perfect game SSG
EDG出唔到線
雖然WE輸左

我諗FNC首周都係要0-3
聽日打LZ

NOFE:can i call back deft and pawn?

RNG perfect game >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> EDG 出局
應該係

同胞心碎

上路實好好睇

雖然我唔知nofe勁係邊

唔明果個咩7

係2個韓援走佢先搵

imp雖然賤格不過都叫賤得光明正大

小學雞soaz

等睇soaz超越0/6/0

有老婆

咁都要有班底 同埋中國無咩好中路
Edg 得meiko係勁
廠長一到s賽廢到閪咁
Mouse更加係得啖笑
Edg已經比廠長既風格影響得太嚴重
最好踢左廠長mouse 同其他後備打野
再重組 或者有得救

除左上路果件之外
佢條SUPPORT都搵得幾好丫
UZI咁撚奄尖都搵到個岩佢既SUP
如果今日係佢CALL既話,COACH睇人眼光都幾準

感覺當年皇族靠insec打贏左omg先搞到隊隊爭住買泡仔
咁arm韓國又改賽制 一個組織限出一隊搞到多人失業
同埋果陣三叔當d player condom贏左個冠軍就算唔加人工
最後lpl 一隊兩個泡菜仔好撚不倫不類
吹到lgd幾撚勁最後醜到

YM個件

EDG 肯換廠走
同TSM 換BJ走冇分別
點都唔會換得奈

咁bj係勁 廠長

拎左RIOT認證嘅世界冠軍

這場雖然輸了，但是AHQ前期等體的節奏有帶起來，該打的東西有打出來，CHAWY不管支援跟線上壓制都很到位，上野區跟下路的兩次支援尤其關鍵，尤其是在上路野區那次一推2，這才叫做中路OK? 即使不能單殺也是要給對方足夠壓力，兵要推過去才能支援，這點很重要，"兵要推過去"OK!!

不要跟我說西門多會支援拉，第一天跟第二天20分鐘之前完全沒跑過線，光在線上就被推成白癡了西粉還跟我說他支援跟觀念他媽多神，這場大將能跑線拿首殺就是把線推過去抓空檔跑下，回來也只掉幾隻兵而已，幾乎沒損失，CS也大幅領先

看看西門玩得跟大將玩得，天差地別，一個展現線上壓制力，有壓制力才有支援，一個玩得跟孫子一樣，MID出反假只求不死，不要跟我說什麼線上輸沒差團戰強就好，你玩的是中路，世界上各路的頂尖選手，哪個是打線能力貧弱，團戰發揮出色的? 笑死人，沒有打線能力=沒團戰

真的很可惜在幾乎不可能贏的對戰換上大將，要是昨天打C9是大將上，絕對不至於被秒殺。

我很喜歡AHQ，西門也很努力，但是競技運動是很吃天分跟年齡的，別壤ZIV. AN的青春賠在你這圓夢老人身上，支持讓大將上場。

好撚到肉

飲啖水就黎噴出黎

琴晚SOAZ仲係TWITTER 表示佢明白有D人唔明隻GAME.所以先會用佢單場數據黎話佢玩得好差
我諗佢應該對自己係好有自信個D黎

年齡唔同意 天份就係啦

好撚認同
一直覺得AHQ咁樣換人好撚ON9

Bj就算唔carry
世界賽都好少柒
廠長柒到出到montage

笑死
單場廢？咁多年都廢

本身s3s4感覺lpl 同lck 4-6 3-7開咁 仲記得omg三零najin
買韓仔搞到個差距越黎越大

佢不嬲都係咁 記得之前話 唔明點解單排有咩用 重話自己從來唔單排練習
唔怪得咁廢

台周是咪又鳩鳩地

唔關努力事
佢有幾努力?
RYZE 識用未?
垃圾就係垃圾
DL 24歲但今日D表現仲係咁神

放心
下場就出閪架啦

無腦既人講既野

台服

食撚屎啦soaz 話shen dogchamp 見到頭先impact羞唔羞恥

佢明明人咁多 強如走A怪頂住PING照屠韓服
偏偏想急功近利 請一堆韓國仔諗住可以快D變勁
根本就係治標唔標本

c9 要出局下週要輸哂
出動啦EDG！

咁講同啲銅牌玩犽宿9滑完之後死講嘅野有咩分別

我爽喔 我鐘意吹啊

所以各個賽區既路應該同RNG一樣
開始搵本土有潛力既發展而唔係一味買外援返黎
溝通唔到托柒咩

成日都覺得閪班fans假膠黎，場場廢都有人支持

送50-100萬俾C9咪有得入圍

之前lpl miccheck d 對話真係得啖笑

好鐘意呢張圖

我每次見到還我西門都好撚火滾 見到chawy搏曬命幫ahq打都唔知為乜撚
果班人唔死 AHQ 重有佢地幻想中LMS變得勁根本無可能

請韓援都唔係問題 但都要培訓d選手出黎架,自己有人材但唔培訓以為請堆冠軍選手返黎就以為可以拎冠軍 我覺得we果兩個韓援其實唔差,都叫自己培訓返黎

搵埋EDG要圖
話今年目標係冠軍既圖
2大FIRST SEED笑話

有韓援既隊係得we同ig溝通得比較好似係打成一片,其他完全唔撚出聲

有無link

哇屌佢係咪on9
有冇諗過佢d隊友聽到佢咁講咩感受

好啦比你

我寧願佢請韓國後勤教佢點樣可以訓練 點樣管理

大陸實況太賺錢
班本地選手唔少都當職業係跳板
用黎儲下知名度
邊肯刻苦練習 咪唯有請外援

rookie又係好撚好性格 比ig班人伏左幾年都仲係咁fd

人地打得差都會係TWITTER道歉或者聲都唔敢出
得佢係度大條道理.
好好笑

$$$$$$$$$$

Lpl待遇實在太好,以前tbq godv pyl果幾條垃圾拎左個夏季冠軍就十幾萬一個月

廠長好似有張話要成為武漢人的驕傲

同dyrus差唔多 賴屎賴尿
不過dyrus肯為團隊付出
soaz係一個廢版huni

有分別ge imp夠高人工啦

所以dyrus咪受歡迎
我係雷我係廢 我咪認囉 怕咩

Fury’s

Imp真係笑出黎,hea住尻打都幾百萬一年 極度懷疑lgd隊野係拎黎洗黑錢

睇返impact英文
好好笑

今年中國隊應該得rng入8強，lms應16強收皮⋯⋯又係睇韓仔季後季後賽了

imp鳩fingfing 坐定定 我亂打收錢 無人管到我 踢我你地又唔洗玩

唔知大師兄隻TRIST好J D
定係UZI隻TRIST呢

今年我肯定 tsm一定好撚勁 不過撞到SKT LZ都隊隊收檔

Tsm個態keep到可以同skt一戰,lz實在太無敵

感覺lz要贏skt要好似上年咁收埋隻mf support先得
meta ardent cancer 太適合skt穩紮穩打

睇番打電狗果場D無敵會戰 波波都個個20%血
D會戰內容可以睇得出隊野 好明顯就係黎羊同好痕勁

SKT贏AHQ明顯係因為無閪

大陸個到PING個差距同韓國無分別咁濟

講真，年年睇比賽，雖然對lms都不期不待，但真係百思不得其解，點解都打到s7,一隊完全體都冇，對lck第4既水平都冇

蘇牙屎單排唔練英
訓練賽拎黎練英

對比SKT果兩場，同LZ果兩場

因為lms全部隊都廢 點進步？
mmd 西門呢d人都仲可以做到代表
韓國你數到去afreeca都冇乜邊個係特別隊中短板

LMS冇新血.
同埋經營都有問題啦
又有人情戰隊.好難有進步
D選手掛住食女.

clg都贏過skt bo1啦

講到lck第4好廢咁

ahq 本來都有d潛力後備
不過個老細唔知係咪唔想其他人搶
全撚部送晒去打lspl

韓仔教練黎
EDG個個前ROX教練
WE個個前SSW教練

呢樣我都知，不如將lms合併返入gpl啦⋯⋯我諗佢地連gam都贏唔到

KT老是常出現

認真打bo5全世界有幾多隊贏到KT

tsm八強止步

我意思係連人地第四實力都冇

想睇返caster點屌閪
但個twitch lag到仆街

貝克教練本身都教得幾好.
可惜最後走左.
仲要比綠茶教

如果係LMS就唔會一直都咁廢啦

Lpl班選手仲惡過教練 之前聽講過d教練去撚到d隊到係同佢地一齊飲酒叫雞埋堆,唔係管好隊野 幾百萬請個選手返黎幾十萬請教練,邊禁得住班友

真係好想TSM有好成績,由CHAOX年代開始留意宜隊野

我指個兩隊個狀態

睇籤運。如果小組第一抽c9 rng/ssg g2
除非咁唔好彩中ssg/rng如果唔係都ok大機會四強
下輪輸兩場比we就另計

因為無錢賺 所有為LMS真正付出既下場有幾個係有好結果
我舉例 叉燒 帶住牛排垃圾上路入8強 比人屌到反皮落台 又賺唔多錢
貝克 帶住西門三寶入8強 又點? 又比人話唔迫西門練新英 搞到走唔到遠
賺得最多係邊個 咪D實況主 9UP幾句又唔洗負責 又可以亂嘴人啦 起個口號就大把傻仔睇 帶風向 最多人睇咩垃圾統神 咩滑起來
咁既垃圾賽區會唔會勁 自己諗

又係講返S5故事既時間
當年風哥(現任RNG教練)
當年教到LDG拎夏季冠軍
然後成班人唔聽佢講又唔練,BP又唔聽
佢可以做既野係叫外賣,結果

贏左WE一場LA
只要佢地聽日贏到MSF好多機會出線

當we同tsm全勝
下禮拜輸返比we咪要tiebreak tiebreak輸左咪第二出線 跟著抽skt ssg lz

簡單來說，華人隊完美呈現劣根性，仲學人講電競

Lgd果時好似話原本個教練要求十皮野獎金因爲贏左冠軍,點知lgd唔撚比條友走左就變左風哥接手,點知班友唔聽佢支笛

下 以前ge we omg去到而家rng邊有呢d問題。。。

其實我覺得上誰都沒差，但我覺得西門已經是ahq的精神了，而且都特別熱血。

1、Chawy是真的打得不錯，不過大家應該有在關注都會發現，有西門上場的比賽，ahq都會莫名的展現出一種奇妙的氛圍，超越本來預期的實力，打贏對手。

舉例RR時打贏KT、EDG上的都是西門。

雖然西門常常會暴線，但常常會莫名地在關鍵時刻成為勝利的關鍵，RR打EDG，塔莉亞最後的牆、前天打EDG，最後一撥會戰的發揮。這點是在Chawy身上比較看不到的!!

就因為西門玩的爛，其他隊員會有了我們必須更團結才能贏的意識?

西門的上場或許有鼓舞全隊發揮更強實力的Buff(笑XD

以上個人偏見，和平討論

最後附上今日又再次出現的東方神秘力量

痴撚線

咁台灣仔叫咩 全華班都劣根性 全台班係狗屎

頭先出街食飯無睇,睇返重播CHAWY前期打得進取有用過閪好撚多
都唔知閪除左有少少名氣之外仲有咩價值出賽

抱歉 我係泛指

加多個胎屎落去撈埋一齊 夠曬狗屎

條友肯定盲撚左,講氣氛?

胎屎如果當年打完世界賽就退休專心做實況
應該會上哂神台

風哥都有人吹奏
BP鬼才 放魔鬥

贏misfit應該唔難 呢對野超級唔識打翼風波

今日呢個BP都唔吹奏?

咪玩啦
人地FB都借左件上季LCK拎包尾既JG都夠CARRY入小組賽
根本人地個賽區水平高過其他選手勁撚多

台仔好講「義氣」，chawy係岩mata，打得好都好，都係「外人」，好心就咪浪費佢時間。

其實佢而家都上神台 台仔同香港玩台服d人當佢神咁拜

大佬，你岩，我更正：
點解去到s7，連人地車尾燈都見唔到⋯

其實算係踩緊閪好撚廢

chawy真係e波界悲劇 比件廢物騎住自己全盛期

佢果時好似做助教定唔知乜,我覺得佢中規中矩啦 lgd果時格硬推佢上去救火班友又唔聽話唔怪得佢既

當年全宇宙都眼鏡碎
邊會肯即刻退

原來主播台係屌
西門平均10分鍾輸唔知幾多CS
但上chawy你就可以play round him
屌得好撚直

deficio: why westdoor?

仲有係因為果陣ahq放風西門退休，點知就「不放手，直到夢想到手」

其實點解LMS會唔勁
好簡單
當電競雞輕輕鬆鬆賺多錢過搏命訓練既選手/訓練生
根本無人會"真正"想為賽區打 因為都無錢賺 勁撚?
電競雞重可以變女神啦 上神台
選手就淨係比人屌

不如去na啦 新加坡人英文都夠溝通
應該勁過huhi

westdoor玩埋今季都應該走啦 到時就係chawy既世界
但係ahq浪費左佢2年時間

當佢地嘅隊友打完s2都諗緊要退
佢重死留

下年meta轉返刺客又會永續閪
AHQ真係好撚柒賤

你去睇下edg s6既比賽
廠長d雜錦真係出到montage

留係度呃錢

LMS一日唔踢班老屎忽落黎鞭策下一日都唔會進步

年年西門ge表現都幾乎係垃圾級
年年都話應該退休最後又霸撚住

佢就唔洗出國重開心 出國重要搏命訓練捱你氣
有幾多個想做選手 英皇只要DUMP夠多錢
夠膽講1 2年追得上電狗

LMS馮檢基

同埋台服班傻鳩仲沉醉係自己s2冠軍 覺得自己係韓服以外第二強server
睇唔起na
結果na呢幾年不斷進步台仔就柒到輸埋比外卡都仲賴呢樣賴果樣

英皇雖然有錢,但我又唔覺得佢會掟好多資源搞
只不過以前搞歌唱比賽變搞ESPORT
最後應該會變左類似偶像團體多

其實我覺得根本無乜人想打 無錢賺打黎把撚
台灣可能有1000個有MAPLE呢種實力
但要上到MAPLE呢個地位得2個位
1個係AHQ 1個係FW 重加上西門係Legend 傳奇不能恥
所以你要等佢等到佢想退休

時代的眼淚LUL

所以話佢如果真係DUMP夠多錢先追到
佢9HEA搞就當然係無戲

明明s2冠軍個5件有3件都覺得個下要退

我只係覺得chawy好慘，知自己年紀開始大，好注重健康，又健身，就係想自己身體保持強度；反觀西門，女都生埋，大叔肚，仲好成日提住自己單殺過faker(咪又係輸，屌

你真係鐘意LMS根本就係要認清事實 LMS賽區就係名符其實外卡實力 無得賴

事實上台灣真係經濟麻麻
老細又唔似大陸咁大水喉
電競市場個餅又未去到泡菜咁大
要人工追上其他地區有難度

可惜冇鬼佬隊睇中佢比佢吐氣揚眉
如果佢今年表現好好睇睇有人買佢就好

HKA都贏唔到外卡

叉燒比人屌到出走tpa，走去fw屠番tpa

不放手直到夢想到手
我FEEL到老山同佢有心結
閪同CHAWY打中路,佢提供既野好撚大分別
一個唔撚理,搞到中野連洞
一個會去幫手,然後去滾雪球
我相信其他4件都寧願CHAWY上場

對英皇無咩大期望

最重要閪個pool細撚到,俾人針一針用其他唔上手既英就打到成舊屎咁

因為一個理左都係輸線
一個理可以贏咁你揀邊個

感覺tsm要贏泡菜仔應該要5.5k食幾粒春藥先有機會

今日呢場見到chawy個價值啦,前期幾次去幫手都有成果,係團戰真係俾skt屌爆無得講
如果係閪剩係識龜中路,順風就滾雪球,逆風就gg,無懸念

1個大CHING都打撚到佢地返屋企啦

台仔其實係有資源架（唔係鐘x生、英皇會鬼肯投資）問題係資源唔落選手度姐，你會唔會為左皮幾野港紙去一心打機而放棄學業事業，唔通第時同腦細講：「你請我啦，我以前係電競選手黎架
思前想後，風險太大，環境又未成熟，何苦搞非

都要睇下JG頂唔頂到大師兄番來囉先得

UZI私家雞

靠MATA咋
件垃圾UZI今年冇咗MATA比EDG當狗咁撚

台灣大學FG都係2萬台幣架咋
皮幾野港紙係果邊好撚吸引

seven真係太廢
今季tsm証明左實力下季真係應該踢撚左佢換個好jg
不過又up唔出買邊個好

邊隊贏都得 但係skt就唔得

如果我係香港人想打電競
我唔會考慮LMS,我寧願返強國
起碼人地有舞台有競爭,而唔係LMS
老屎忽可以坐一世(MMD,CHAWY)
市場又大D,真係打唔上去都認命
唔會LMS 9打去國際變笑話

我知呀
我講既皮幾野係鐘x生俾既待遇，你上網搵下新聞，台仔果邊係連8000都冇⋯⋯

識得識時放手換返個正常既上場算係咁
閪門真係精神支柱黎,唔打得都有得士氣+100

JG我覺得H2K果件唔錯

所以之前果2個打rng

係囉 所以你又識諗 我又識諗 LMS咪垃圾

white屎 tabe 同神j奇都算係成功例子

所以神j奇擁抱偉大的祖國

年年TSM既JG都係柒
呢件比起前兩件已經叫神

JANKOS無啦 IEM比電狗杯左之後就開始好廢

我以為你皮幾野港紙係講緊台灣果班既人工
係香港如果你唔係讀書料可以搏下既
反正係香港讀大學最緊要都係人脈

今日最滿意都係電狗俾人用打狗棒法

後生仔一年時間豪比佢啦
但1年時間打唔到乜,返去讀書/做野吧啦
電競同普通運動一樣,太殘酷了

無謂再執eu d水貨啦
我係猩猩就嘗試買levi

一定要留係LMS?
MAPLE都大把外國隊要啦
係佢唔走姐 你打得好上位要幾難
但問題係台服菁英個班去打韓服都係得鑽石實力
中下遊職業隊都係得韓服鑽1,2實力
更唔好講班台服路人菁英

MAPLE除左LPL我諗唔到有咩地方要
台狗英文咁撚差,西方唔使去
泡菜大把中路
LPL講緊轉型全華班,可能會有D隊會要既
但巨頭隊D中路普遍都唔差,如果係換可能會係WE
XIYE個champion pool太撚奇怪

無啦,電狗一解散
其實成個LMS同解散左佢無分別
但最勁既電狗同外面都有段距離

之前沈旭輝講過一個故事，台南有個十幾年經驗既廣告人，台大畢業，人工得一萬四左右（港紙），但仲大把人羨慕佢 台北可能會好d啦

邊度收番黎既風
個QUOTA我請件泡番黎唔好?

咁佢地物價可能好低既

我想問依啲豬係咪已經玩完
冇哂機會

2年前傳過係真係有人要
係佢自己唔走決定都係留返係度...依家就

黎緊全勝應該得

變左g9g啦

咁個話題係圍繞住LMS呢個問題
咁我咪講番LMS既例子

依家無晒態

英文唔係問題啦 你估D泡菜狗英文又好好咩

2年前北美3隊無人出到 比LMS 2隊佢地覺得好廢既隊出到 點會無人要

NA隊都有人要啦
始終你又有大賽經驗 角色池又唔算窄
你估韓國2,3線中路仲有大把貨仔咩

所以我點解唔去中國搵錢

外國隊有無咁缺中路
係都執執D上路同JG先

訓左冇睇 huni唔爆線就有mvp?

HUHI呢種級數都叫北美一線 maple廢極都咪差唔多 更何謂佢本身就唔廢
karsa我肯定北美一定有人要 佢同bj本身都識 打完次次都擁抱下
叫bj幫手介紹過去都得

因為台狗垃圾教練
但仲重要係垃圾FANS
西門輸到咁都可以幫佢兜 咩FAKER殺手 輸線贏GAME
唔輸CS唔係西門特色
佢好努力呀

根本台灣成個地區D人都係智障

華人係咁撚ON9
果D咩情意結呀,交情呀,面子呀,老屎忽問題呀
幾千年都無進步過一直都係咁撚ON9
你望大陸依家咪一樣係咁

C9 vs EDG｜大木老師開課了！Impact慎 完美詮釋上路！- 英雄聯盟 2017 S7世界賽 16強小組賽

上年C9第一個星期咪又係好勁 睇定D先

所以香港d人咪會講 識人好過讀書多
讀到master 都係慢慢搵工
人地一句 我uncle有咩job咩job比我 輕鬆屌打

佢將閪抽插到呢

karsa我記得有LPL隊要
係佢自己唔走

見到D下等人類台畜輸真係特別爽
仲笑鳩我大C9全組最廢 支那隊中國台灣省隊
番去鄉下鋤田啦

karsa唔應該留係度浪費自己生涯囉

依家lms拎得出來既得karsa maple同ziv姐
衰d講 佢地就算組隊台灣明星隊我都唔覺係lpl出到世界賽

ZIV都唔叫啦而家 天才唔夠 其實打線黎講ZIV係世界上根本唔叫勁
國際賽穩定有水準而真實力 我真係覺得除左Karsa maple無了

第一場豬女一d都唔廢 第二場都唔關佢事
隻jinx a左10秒都打唔死人 係成個bp陣容係完敗

坦型jg做到盡最多都係迫對面隻jg一齊鳩流流
Karsa呢兩日我覺得算交到貨
始終入到團戰就講整體配合

老老實實 識講英文就直接過na 好過去LPL啦

而家JG黎講
我幾睇好RNG,GAM,LZ個JG

比karsa花生有傷害 對面壓力即時double

如果karsa去到北美一定勁過個sven 我覺得 不過佢唔識講英文配合可能無咁好

contractz都好撚勁 算係數一數二

2個李星meta 個個都驚 隨時比人R閃SHOW一波

karsa maple都有NA隊搵

但佢入到團戰都係鳩流流
成團電狗唔知係度搞乜
打團時D走位柒到,上又唔係雙坦一齊上,次次MMD上緊,karsa就係後面扭黎扭去
換karsa上,mmd又龜返係後面唔知做乜鳩
散團戰果時又唔一齊走
你有你走我有我走
隻betty仲要成場唔跟隻sup一齊行,選左隻lulu出黎,但2隻分開行,真係黑人問號

MLXD不了 多年證明呢條友好海鮮
話唔定聽日就原型畢露
我個人覺得合約佬幾猛 個思路操作都算唔錯

因為組入面冇韓

成日都覺得下個season會大洗牌得好勁

淨係練點打泡菜仔(好似係

今年無啦應該
成隊都唔知打乜鳩

連打最廢果隊,都食鴨蛋
返屋企反省下算啦

老老柒柒 有限度既資源就打到差唔多咁架啦
如果我係台灣仔 我一定唔會屌選手 你班撚屌連1$都無出過力有咩資格話人唔夠勁

講經咩 香港人成日屌人架啦 有乜資格屌台仔

勝利球迷既野

Riot應該都知今年大坦香爐太悶
個設計好鼓勵進取型打法

老了
作為1個打開JG既人唔想再適應
都係轉行係全職睇比賽算(雖然無打NG成幾個月)
我覺得META會返返去刺客META

有個天賦係突破2.5攻速

Luka‏
@G2Perkz
tomorrow we're gonna make Wuhan silent 😋

今年final有無機唔係韓國內戰

綜合黎計,ZIV廢左一半武功都叫見得下人
屌你MMD個D係乜撚野黎

SKT VS LZ 80%
LZ VS SSG 8%
LZ VS TSM 8%
LZ VS RNG 2%
其他2%
利申9UP 不負任何責任

如果三星提早出局，LZSKT四強相遇的話

假設
SKT C9
LZ IMT
RNG SSG
TSM WE
RNG基本上都叫穩4強
TSM唔抽中SSG就會穩4強
然後SKT+LZ都入4強
最後如果RNG係抽中TSM既話
就一定NA/CN VS LCK

中韓應該幾好睇

唔好再韓國內戰啦 其他區爭氣啦